利物浦慘遭英足總uefa合謀迫害

利物浦琴晚先踢完歐聯 星期六就要主場英超對般尼
相反獌聯 前日踢歐聯 要去到星期日晚先再踢英超
足足比利物浦休息多2日有多
利物浦被mc黑哨贏5:0之後再遭西維爾逼和
咁低潮既時候 仲要面對咁頻密既賽程
我唔知點解曼聯既賽程會咁靚 我亦唔知曼聯比咗幾多錢英足總同uefa 我真係唔知
但我想講 咁樣真係好唔公平 令人好失望

嗯

銅軒

真, 下次有歐聯踢既, 之前之後英超比賽都要改期

g持 樓主叛亂反正

利記唔係長途跋涉已經還神了。

如果主場連般尼都win唔到仲點奪冠

黑暗足球

講得好

要求提前等愛華頓三日打兩場

銅軒出現
代表利物浦要復活了

樓主幾時追擊垃圾蓋

樓主係真暗黑兵法
追擊哂獌同愛

駁唔到

屌 又逼害利

好慘

😂

有冇諗過愛華頓感受

死獌狗又休息多一日